% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
\begin{table}[H]
    \centering
    \caption{Wyniki badań przeprowadzonych na urządzeniu Y50-70 z użyciem metody GPU}
    \label{y50_GPU}
    \begin{tabular}{llllllll}
    \hline
                          & Typ grafu & Nazwa pliku             & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ wierzchołków\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ krawędzi\end{tabular} & FPS & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Czas \\ stabilizacji\end{tabular} &  \\ \hline
    \multirow{16}{*}{GPU} & 2d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & 20  & 48                                                           &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & 32  & 40                                                           &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 500 & 5                                                            &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 630 & 4                                                            &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 422 & -                                                            &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & 5   & 200                                                          &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 225 & 14                                                           &  \\
                          &           &                         &                                                                &                                                            &     &                                                              &  \\
                          & 3d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & 20  & 68                                                           &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & 32  & 50                                                           &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 500 & 4                                                            &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 625 & 5                                                            &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 420 & -                                                            &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & 5   & 400                                                          &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 223 & 14                                                           &  \\
    \hline
    \end{tabular}
\end{table}


\newpage


\begin{table}[H]
    \centering
    \caption{Wyniki badań przeprowadzonych na urządzeniu Y50-70 z użyciem metody CPU}
    \label{y50_CPU}
    \begin{tabular}{llllllll}
    \hline
                          & Typ grafu & Nazwa pliku             & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ wierzchołków\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ krawędzi\end{tabular} & FPS & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Czas \\ stabilizacji\end{tabular} &  \\ \hline
    \multirow{16}{*}{CPU} & 2d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 72  & 5                                                            &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 147 & 2                                                            &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 17  & 19                                                           &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 5   & 113                                                          &  \\
                          &           &                         &                                                                &                                                            &     &                                                              &  \\
                          & 3d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 60  & 7                                                            &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 124 & 3                                                            &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 13  & 23                                                           &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 5   & 122                                                          &  \\
    \hline
    \end{tabular}
    \end{table}